(更新) 公公仲未返屋企 警察唔肯做野 (3)

大家好 又係我
更新至01:16am 21/3/2018
我同屋企人仲未搵到公公
同屋企人商量之後決定有巴絲幫手搵到嘅話
會有酬勞一萬蚊
希望大家可以一齊幫手搵

姓名: 歐陽建忠
年齡: 71歲
身高一米七 著灰色外套 黑色長褲 禿頭
眼神唔太集中 留灰白羊咩鬚
有帶身分證 電話已經無電打唔通
住土瓜灣落山道 可能會去嘅地方有北角、紅磡不等
因為佢十幾年前最中意去北角
佢行幾步就會要坐低休息 中意望海
所以好大可能會係後巷、公園 海邊

*總結返咁多巴絲嘅問題一次過回應*
公公有腦退化 但係平時又好聰明會識得去買餸
仲會幫自己間屋裝修下咁
所以我地都無諗到佢會突然一出門就一去不回
佢失蹤前仲去左買菜返屋企話今晚煮飯
所以可見佢係有心想返屋企
公公佢身上有回鄉證身分證電話
電話係舊式電話 因為佢一直唔肯用智能電話
所以我媽咪都無為意要幫佢裝gps之類
而佢八達通係買 唔係用個人八達通
所以應該都係搵唔到交通記錄
公公唔會去711之類買野 所以搵唔到收據
所以都搵唔到佢張八達通卡號
搵左土瓜灣 成個黃埔 紅磡碼頭 幾乎個一區每個角落都搵過
係到我好想公開譴責香港警察
搵個最後通話紀錄都要一兩個月時間
我知你地好忙 面對失蹤人口盲目曬
但係如果失蹤個個係你老豆呢？
只有不停拖同拖 催都催過你地幾次
我唔知一兩個月後我公公變成乜嘢樣
真係好無能

最後15/03/2018 有親戚係土瓜灣啟明街後巷見過佢

如果見到真係合乎所有特徵
包括秃頭 留灰白羊咩鬚 帶一條金色嘅珠
請巴絲們行上前同佢講聲
問佢係咪歐陽建忠
如果佢仲記得話係嘅請可唔可以幫我望住佢一陣
然後即刻tg我 我會即刻出黎

係到想多謝呢一個星期幫我地搵過公公嘅人
你地嘅心意我地收到 無言感激

推

幫推

加油 希望盡快搵到
見到九巴app 都有

咁不如打去電訊公司問下，唔好靠警察

推推推

繼續推

瞓前一推 希望快啲揾返

打左去sun mobile
一係機主本人 一係警察
先可以查詢記錄

推
有無諗過放poly / hkcc page? 常駐紅磡黃埔應該大機會見到

push

估你好大機會廿幾歲，又好大機會係黃巴絲
你諗下敵人做野會唔會上心丫

始終阿sir做野....

Push

紅磡既話去開邊頭？

我地打過去sun mobile
一係機主 一係警察先有權查詢電話記錄

但係佢要sms驗證碼

Pushpush

廿歲 又岩喎

閪紅恥login唔到
佢話login到再繼續幫推

再推

唔小心click 左負評 對唔住
幫推一下

有冇諗過貼街招或者po fb
我覺得會有效過係連燈開post

幫手推!

搵到未？推！

14/03:
有個醉漢見到公公係土瓜灣
公公訓左係地下暈左 然後拉住佢腳話
我唔想死 幫我報警
然後個醉漢報左警 警察去到就唔見公公
以為個醉漢報假案 踢左個醉漢一腳
後來警察同醉漢打交 醉漢因爲咁心臟病發送院
醉漢出院後先知原來佢見到個個人就係我地網上搵緊嘅公公

15/03:
有親戚嘅朋友見到公公係土瓜灣啟明街後巷坐係到手震

其實諗起我啲親戚嘅朋友都好衰
見到有個人坐係後巷手震臉青都可以惦行惦過

貼左街貼 同fb㗎啦
可以做嘅我地都做過

死警犬

加油 繼續推

幫推

希望你快啲搵到公公

無追過post 我想問樓主有無搵過蘋果東方幫手？
差佬咁樣實有位俾傳媒入，可能逼到佢哋做嘢

自從3月15之後就無佢好準確嘅消息
公公應該行得唔遠 以佢嘅身體情況
一定好虛弱

根據最後出末地點有無機會問到街邊舖頭閉路慢慢追蹤到公公

有搵過蘋果幫手尋人
巴打你覺得我應該搵多次蘋果 然後同佢講返呢件事？

推！

咁會唔會好大機會仲係土瓜灣
希望可以快啲搵返佢

有冇試過問下啟明街啲鋪頭見唔見佢

因為見佢都仲識向人求救 話唔定佢入過人地鋪頭問大

Pish

唔知蘋果當時有無積極幫你跟
不過依家睇落警犬可能有疏忽，如果有傳媒追住咬嘅話，希望佢哋會落力啲尋人

P

土瓜灣紅磡巳見有街招，因呢兩個區既人會唔會幫手留意就好難講，我反而覺得可能坐巴士或港鐵去左第二區，或行左去第二區都唔出奇，佢行到紅磡火車站行下行下就去左尖沙咀，再行下行油尖旺落到深水步都唔出奇，見有巴士就上跟本連佢自己都唔知係邊

耐都未搵得番？？？ 會唔會已經....

你不如貼街招揾試下
唔知會唔會有好心人帶咗你公公番屋企

哇你啲咩撚野親戚嚟 btw 吉人自有天相

佢貼左啦，但香港人好冷漠，因為個個唔係佢家人，話9知你

死黑警
睇死閉路電視都唔肯幫手Check下就屈人報假案。
仲要郁手打人。
黑警死全家。

死黑警

希望你搵得返啦

咁耐都未搵得番睇嚟已經.... RIP

失蹤本人查自己通話記錄

我明
但死 我都想見到條屍

試下同區議員求助

彩過你把口呀

咪就係 on9

幫推，希望盡快搵到

繼續推呀

油尖旺撚留名，save低左張圖，會幫眼望下

去到呢個位我同屋企人都明白
生要見人死要見屍
最緊要要搵到
不過公公實無事嘅

吉人天相

其實佢身上有無錢？

比埋報案編號都唔得？

失蹤位置大概喺邊頭？ 不如我哋 巴打一齊 組隊幫手搜救， 順便 聚下會

垃圾毅進警犬真係信唔過

現金二三千蚊倒

幫推
希望公公冇事

點解蘋果到依家都唔肯幫你post？

去開紅磡的話 會唔會係紅磡橋(向hall方向)附近啲公園坐底左呀？Btw 幫推幫手留意下！希望你搵得返

有搵過蘋果 佢有幫我post尋人啟事

推 希望樓主公公平安無事

失蹤位置大概係邊， 其實我哋巴打可以組團 睇下搵唔搵到佢

紅磡區議員 狗嚟架屌

到現時為止失蹤左幾多？

咁就仲難搞，有車搭車有錢食野，都咁多日啦，應該唔會係土瓜灣紅磡一帶，希望佢夜晚係麥記坐會有人發現佢

佢頸上面條鏈價值幾多？

幫推
希望平安無事，快啲搵返

睇返你之前講，話公公手震腳震坐後巷，身體又唔好會無氣頭痛，佢應該都走唔得幾遠。
會唔會唔見咗銀包？
之後俾好心人送去醫院，但係無證明文件又聯絡唔到屋企人呢？
試下聽日搵醫院問下？

黃捕有鄺醫生 會好一點吧？

最驚比人打荷包

得佢一個好人

張仁康 鄭永舜個班狗閪

幫推
有冇係隔離登開post？
呢d時候最好動員兩登巴絲幫手
希望你公公平安無事返屋企

加油 推

希望樓主搵得番公公
公公要吉人天相

幫你推同幫你留意下 唔見左幾日

其實走失左咁耐都仲有人上個星期喺土瓜灣一帶見過佢其實佢會唔會自己都有啲意識要留係呢一區俾你搵？

佢電話係咪冇晒電嗰？

佢係咪冇咩提款卡果類？

好想幫樓主手但係近排midterm又唔近嗰邊..

集氣！

比人打荷包好事，佢無錢就唔會坐的士之類，肚餓起上來周圍搵野食會容易引起人注意，但佢有錢係身上架的士真係唔知會去左邊

add oil

撞到蝻 你估佢地人咁品咩

唉 香港咁細都咁難搵

幫推 一定搵得返㗎！

唔見左先緊張 仲要怪人唔幫你

推 希望佢冇事同盡快搵番

推
祝你早日搵返

希望樓豬快d搵番公公
希望樓豬公公平安無事

警察點唔幫你法？分享下？

會唔會行左去九龍城個邊 又有啲行人隧道同公園 可能會係個度過夜或者坐

Push!!!!!

up

希望早日搵到

雖然我唔係住依區
但幫推

香港有私穩，電訊公司邊會深究係佢呀爺真失蹤定唔想見佢地。

我諗係要睇番個失蹤既人係咩對象
一個普通人冇病冇痛自己失蹤 咁佢係成年人既話有自己自由 佢又冇犯法 點解要捉住人？
相反老人家有病個d搵到一定通知屋企人啦

幫推
我都好掛住公公

唔知仲可以做啲咩 推一下 建議樓主可以去一下觀音廟、黃大仙、天后宮拜下祈福，求下神明可以降福

自動推post,手動置頂!希望早日一家團聚
叫我電訊台癲狗,歡迎報料幫你推爆佢

之前見過一個伯伯比警察截到 之後check到係報失 之後過左陣就見到伯伯屋企人黎接走佢 樓主加油！

垃圾警犬
希望樓主公公平安無事

醉貓講既野樓主唔好信足
事關報警收到有人暈倒係EMG Call 緊急求助
救護車會係5分鐘內到 警車10分鐘
據佢講 公公暈低 既然搵佢幫 點解又要走？
而且咁既身體狀態走唔得遠 同埋白車會同警車係附近兜截
利申 救護
樓主唔好太執意個醉貓既講法
Btw 早日團聚

幫推 吉人自有天相！

出名係連登撐警嘅你﹐寫嘅野就係真?
沙展出黎招呼你咁巴閉?

你又知南丫島警署個梁Sir係散仔?
雲海篇野詳細過你個篇囉。

推呀 公公屋企人掛住你呀 天氣凍喇 快d出黎啦

失蹤人口代表要捉住人架咩?

人地屋企人擔心親人安全﹐就算唔想見翻班揾佢嘅親人。
起馬揾倒講聲話個人安全都好呀。
雲海個case係連揾都唔肯揾﹐叫你自己揾私家偵探去搞。

今次樓主個case有人見倒樓主個親人﹐
但警察好似連CCTV都唔去Check下。
亦都冇通知樓主wor。

希望公公快d會出現，吉人天相！

help push

Pish nigga

因為我之前有個朋友試過玩失蹤 警察講到明只會話佢係邊到見過佢 但唔會hold住佢 咁當然我朋友只係個普通人所以先會咁

好心up 一定無事的！

唔理人地有無做先啦⋯自己做咗先
係咪都係搵 順手搵埋醫院咋嘛
祝樓主快啲搵到公公

推 樓主加油

幫推希望搵到

乜你有屌過黑警做錯咩?
出親POST都係撐警嘅。

請大家善用起底功能。

咁嘅做法係o岩。

咁最後黑警有冇揾倒你朋友?
然後做你所講嘅呢樣做法?

祝樓主早日揾到公公

最後見佢係土瓜灣都成15/3
過左幾日
行到好遠都得喎
遠嘅唔講，近嘅都九龍城新蒲崗
範圍大左好多
好難搵

祝你快d搵番啦

Btw 黑警

照佢咁講就唔會年中差佬幫手搵啲有危險嘅失蹤人士
雲海果個case係，成年人無病痛無自殺危險，純粹唔返自己屋企果隻啫，咁情況你憑咩強行要人返去一個佢自己決定唔返嘅屋企先
同埋唔比非親人報一個普通成年人失蹤，你諗都諗到點解啦，為情想搵人又有，想追錢想搵人又有，大把人想過差佬一棟幫手搵人出嚟。
當然有危險嘅失蹤人士就唔同講法，但反還反，要分析下先

估唔到呢個post 都有五毛，blocked

推啊

雲海個post係話就算係親人都唔會幫你揾wor。

雲海個朋友本身有雲海陪同一齊親身自己係香港報左案。
係好耐都未有消息先叫雲海幫手Follow下件事去問下。

對上一次港女係台灣俾大粒墨MK仔殺死。
黑警有幫人父母揾過女咩?
咩先算係危險?
做咩個港女有生命危險唔揾呀?
死左先俾翻條屍你先係揾呀?

黑警起馬做左第一步去揾人先呀。
而家揾都唔肯揾wor。
被報失蹤個人揾倒確認安全﹐
再同報案一方解釋失蹤個人唔想見佢地都未遲呀。

幫推 雖然唔經個頭 不過幫你留意一下

Post段新聞﹐寫 ”垃圾" 兩個字就叫屌左架啦?
你又冇寫邊方面係垃圾。
你話報警告發黑警偷野個個鋪頭職員係垃圾都得架啦。

望真啲 我同你阿公都幾似樣
我仲以為得罪邊個放我相上網

God bless 希望你早日搵到你公公

PUSH!

香港警渣呢
就極垃圾

幫推
希望樓主早日搵返公公

路過一推

推下

push 樓主可以試下

個女仔係成年人本身冇病冇痛
死前一日仲ig 放緊閃光彈
點介定佢有生命危險定係唔想返屋企
之後係黑警 經國際刑警聯絡台灣警察拎酒店cctv
最後台灣警察先搵到條屍
你有冇睇新聞嫁
盲反撚

撐警果個係咪無腦嫁

知唔知一年有幾多失蹤人口？
唔上傳媒/區議員/名人/同案件有關
想有黑警幫市民搵？
仲要用私人時間搵
吹都用下腦先啦

諗下黑警每日巡邏要做啲咩添啦
同你背住幾十個人嘅性別高瘦樣衫特徵？

真係屌你老母
唔係幫手就出返去
唔好係度為左撐警，誤導網民。

你應該問翻你自己有冇睇新聞先真。

你都唔好盲撐黑警啦。

潘女父母向港警報案無結果，本周日來台向北巿警方報案協尋，警方調出2人投宿旅店監視器，發現陳男17日獨自拖著沉重大行李箱外出，隨後獨自一人返港，研判潘女已遭殺害棄屍，緊急通知港警逮捕陳嫌，警方昨晚在陳嫌供稱棄屍的竹圍捷運站後方找到潘女遺體，但潘女遺體已經腐化見骨，潘女父親認屍時相當落寞，不發一語，檢察官則在今天下午將進行解剖，釐清潘女死因。

係個女仔父母報警然後台灣警察懷疑個女仔遇害先。
然後個女仔父母再聯絡香港黑警﹐香港黑警先肯做野。

香港黑警根本就拖慢左揾屍嘅進度。
因為黑警最初無視女仔父母求助。

所以首先個女仔父母揾台灣警察幫忙。
台灣警察先查倒閉路電視﹐推測倒懷疑大粒墨殺左個女仔。

係台灣警察有本事查倒係兇案先。
再用呢d資料去引導香港黑警向兇案嘅方向去查﹐
先得出大粒墨自爆嘅後果。

然後女仔父母將台灣警察嘅推測話俾香港黑警知。
香港黑警先肯做野去查大粒墨。
調查當初黑警只係查倒大粒墨盜用信用卡。
令到大粒墨講殺人嘅野係好彩。唔係別然。
查倒野之後香港黑警透過國際刑警同台灣交換資料。

呢件事嘅次序可以睇倒﹐
台灣警察查案效律比香港黑警高。

雖然係會好慢。
但台灣警察就算冇香港黑警嘅大粒墨爆藏私嘅資料。
都可以查閉路電視黎揾條屍係邊。
就算係花時間都好。起馬人地肯做野。
唔似得香港黑警﹐懶到死開file都厭煩。

扮你機主得唔得？

扮係機主得唔得？

希望快啲聽到好消息啦

上面樓主話有男親人扮過。

Sun Mobile要佢地SMS驗證。

推 希望你公公平安返屋企

巴打講得好!

撐警班垃圾唔係幫手就唔好搞人樓主個POST啦。

幫樓主推推
有冇係Fb d 地區群組出post搵人幫手？
搵警察真係不如搵多兩個真香港人幫手好過

或者搵個議員幫手
聯絡個警察一齊去電話公司查
因為gsm手機仍然有足夠待機電量
每部手機都有imei碼
同一個碼同時連接附近3個發射站
大概都知道最後定位位置掛?

推，祝樓主搵到

繼續推po 希望樓主搵得番公公

PUSH PUSH

幫推😭

推, 祝公公平安, 早日搵到!

幫推, 希望樓主可以盡快搵到公公

希望盡快搵公公一家團聚

祝你快啲搵返，可以一家團聚

搵下北角 九龍城碼頭 海旁公廁暗角 天橋底 高山劇場

pish

留名等睇好消息

推一下

幫推, 希望樓主盡快搵返公公

原來九巴apps有你公公的尋人啟事

推！ 希望樓主盡快搵到公公！ 公公安全無事！

Pish!!! 希望你快d搵到公公

多謝大家

幫你睇實曲街果邊

樓主加油!!

有巴打建議我去附近賓館問下 今日會去

無追post 有無搵區議員立法會議員幫手

加油呀，樓主

Good Luck

Sun mobile可以上網登入查返上個月通話記錄 如果係依幾日會出賬單可以望下
Link:

試過 都係要sms

我自己睇自己賬單唔駛SMS
唔好意思幫你唔到

想問下樓主佢身上有冇錢/提款卡
如果有錢仲可能挨耐d時間 eg 有錢買嘢食

過左都幾耐下 唉

九龍城碼頭
啟德近海果邊有冇搵過

咁樣搵法真係大海撈針無分別
會唔會請私家偵探幫手搵下好
或者佢地會有d頭緒點搵
呢d錢唔慳得

有無私家偵探推薦

其實樓主如果唔同班警講到你公公好撚嚴重 唔識路番屋企或者有心臟病個類 其實佢地真係只可以靠stop&search來搵人
不過就算搵到 基於人權法佢地真係最多勸幾句就無野可以做 當然老人痴呆無自理能力之類除外
樓主加油

我邊有

聽講係每個鐘咁計錢
最後都可能係無用
但人命緊要
多d方法去搵都好

公公就係有腦退化...

樓主會唔留電話好d，唔係人人用tg

幫推
祝早日搵返

推，希望可以揾返樓主公公

推，希望快啲搵返公公

根據腦退化病人特徵

佢地通常會去以下地方

以前嘅工作地點
想搵嘢 想買嘢 總之係平時做開嘅行為 （/以前做開） eg 去街市買餸 去某間茶記食嘢 番教會 etc
「屋企」會搵路番屋企 eg 留意下會經過你屋企嘅巴士路線，總站係邊 可能係個總站落左車？問下車長

暫時諗到咁多

樓主可能要再細心d諗下
佢過去幾十年經常去嘅地方

快d快d搵番

有冇check出入境紀錄

推推

有 無出境

重未搵到

知唔知著咩色衫褲？

希望樓主快啲搵翻公公 早日團聚

Sor自膠
睇到了

Btw push

以後叫人出number俾屋企人用

喺佢以往會出入既地方貼街招同派比d地鋪，大大隻字寫明有$10000酬謝金?

你公公算好易認

邊個問題？

push!!!!

有無最新消息 成個晏就都得閒可以幫手搵搵

推 出街會留意下

你呀公只值10000

咁都搵到位入

快D搵返
堅持啊樓主, 加油

幫推 土瓜灣咁多人住應該都多人見過佢 有無周圍問過舖頭/清潔工人？

黑警垃撚圾

推！！！

有冇貼街招
唔得閒追post 幫手推下 希望早日搵到

molamola

幫推 希望公公平安無事

希望公公平安

咁你想點呀

貼左街貼 而家搵緊老人痴呆症協會幫手睇下可以點做
會搵區議會

不如你拎o個10000蚊印彩色banner擺街....
而家咁其實冇乜人留意到

佢講得冇錯 不如請偵探

搵過海心公園同九龍城碼頭？

醉酒佬係土瓜灣邊到見到佢
起碼你可以估下佢行去邊

樓主話警察唔做野，點解又知無出境

香港警察真係黑暗醜惡

比較想知你街招設計

好既文宣先吸引到人多望一下

今日喺黃大仙條天橋見到有個有羊咩鬚嘅伯伯乞緊錢
但我趕住返工追巴士
冇留意個樣係咪巴打公公

樓豬gogogo

補充返
我見到嗰陣係12:30左右
係近黃大仙新光嗰邊條橋

推
希望快啲揾返公公

差佬點做嘢

呢兩日行過海心公園，高山劇場，海逸海濱長廊，紅磡廣場果邊，無發現

btw 啟明街 鴻福街果邊好多蝻，如果巴絲打夜晚自己一個去搵要小心

推一推

其實樓主去左警署開file未，開左既話其實已經有人搵緊，至於個電話記錄係因為啲人話私隱，要經法庭攞warrant 再要求電訊公司check, 過程幾耐就睇下法庭同電訊公司
再同你講埋，check完其實係無實質位置，只係一個大範圍
祝你快啲搵返啦
利申：電訊仔

推
係附近翻學，幫手留意

幫手推

今日去

推 祝早日團聚

推 希望快啲搵到

咁多日都未揾到
Btw推

pish !

突然間諗起星期係北角地鐵站附近 有個伯伯問我點行去天后， 但我唔熟路同埋趕時間，問左隔離個叔叔幫伯伯 就走了。 諗返起個伯伯神情係好呆滯..... 睇返樓主話佢中意去北角 而且果到有個公園又對住海..... 所以突然醒起， 但真係唔記得個樣 sorry... 樓主去果頭搵下， 希望樓主快d搵到公公！

絲打平時會唔會知公公啲email密碼個啲？會唔會可以申請郵寄電子帳單同電話記錄寄返屋企？

咁多日都未搵返
樓主加油呀，快啲一家團聚

其實過左48小時
警犬一定要做嘢

如果你公公手機係身就最好
就算冇電都可以用gps locate last seen 位置

之前見到, 唔好淨係靠黑警

希望樓主公公吉人天相, 快啲返屋企

推
差佬正HIHI

廢老

我幾年前媽係大陸昏迷左，之後唔見左，報晒警，理應過關嗰陣起碼會顯示係失蹤人口，之後佢自己入埋境，翻埋屋企。。都無人通知我。 最後我地自己打去銷案

雲海早幾日屌過
搵私家偵探

幫推
死警犬

入境處唔會理你啦
又唔係被通緝 成年人黎
佢就算知道佢係missing person
都冇責任通知黑警

老人家電話最好由後生登記

聽過雲海講 警察係唔會幫人去搵失踪人口 佢地只會記錄有人失踪 ，even 佢出左鏡都唔會話你知。
要搵既要自己請私家偵探去搵，希望幫到你

岩岩搭車經過紅磡近大沽街後巷
見到個阿伯坐係到
睇唔到樣
淨係見到長袖灰黑衫

推post

補充仲要係長黑褲
但個到附近係勁多人行
所以都唔太肯定
佢唔係坐係地下
好似係坐係凳上面

推
祝早日搵返公公！💪🏻💪🏻

搵番未？

推啊
搵返公公未？

我

推一推俾樓主睇
希望快啲搵返公公

幫推，btw黑警死全家

唔係香港，可以做到嘅就只係幫樓主推一推

推，希望公公無事，快d揾到！

收到 會去睇下

而家去緊

其實樓主有無睇到我話去醫院問嗰個comment
有無試下？我怕上面啲reply太長你見唔到

認真問，警察可以做得d咩呢？？

樓主加油

我睇左 我地問過附近醫院紀錄
出入境紀錄
都無

其實有人話目擊公公
佢地可以搵下附近商舖CCTV姐係咪呢？

Wa 好耐喇喎
推推 希望快d搵得返你公公

23日就10日?
到時可以降低一下期望值

既然目擊嘅人係我地親戚識
其實失蹤人口組仲應該去搵返目擊證人錄口供
睇下附近商舖CCTV 逐步減少範圍
我係覺得警方做得唔足

利申返 我地有同警方講
我地做足市民本份啦

幫推，公公一定冇事㗎，好快會揾得返

過左咁多日先黎做嘢
多謝哂

希望早日搵得返

庚文瀚單嘢夠經典啦
唔見左人個仔都得
佢媽媽今日都未有得到應有嘅公義

希望係啦

推 希望快啲搵得返

自己去問攞cctv
分分鐘人地仲肯畀你睇
細舖果d
樓主不如即管博一博去問下
因為cctv再耐d就無架啦
以後再問都攞唔番出黎

錄口供有用咩？
睇cctv係需要好長時間
搵人係需要市民大家一齊幫手先係最有效率
警察都係普通人姐，佢地都係on99咁同你兜留意下
好似宜家你post上網咁呼籲多d人去幫手仲實際
不過香港人好冷漠

攞批准就耐
攞片就好快
睇都唔需要好耐
但唔係大公司大機構根本唔需要等咩批准
人地肯畀你睇咪得

利申 工作上要做相關程序

推啊 要平安無事返黎

Push!
希望快啲搵得返

住紅磡今晚落街行一圈睇下

推po

Push 希望公公快啲返屋企

最新消息

邊到提供既消息？連體育館都睇到？

我媽咪聯絡左呢個救援隊/定係呢個救援隊聯絡媽咪
希望消息可靠 應該係有目擊者提供資料
我地都未好肯定住
不過有多個消息都好開心

係果土瓜灣返工，會幫留意

希望你快d搵返公公！！
搵返真係要裝返個gps/帶返d有資料既野

爸打有無去睇過
有無發現？

吉人天相🙏🏼🙏🏼

去左 無發現

白滑黑絲絲打

係唔係着紅色衫

著灰色 深灰

天氣又凍返 希望快啲搵返公公
推

希望平安 幫你推

係咪應該開定新po

頭先1800左右東涌站mtr落車同企我對面個呀伯好似樣
但我認人好差
唔敢肯定
但幾似樓主d相
個伯伯keep住自己同自己細細聲講野
不過真係唔敢肯定
岩岩先見到呢個post

Push
希望快啲搵得返！

五毛黑警死全家啦
咁都要搵食 屌
再幫樓主推推

推比樓主！

不過真係唔sure
睇下有無其他東涌人見到先。。

如果紅磡區，你哋有冇去過「大酒店」問? 因為果度長期有櫈可以坐，又成日有人守夜，而且咁多人出出入入又唔認得邊啲先係親戚。可能你公公累了會走入去坐，果啲地方又唔會趕人走

有冇報新聞？

唔係香港人 推推推

乜原來咁多人唔知報失蹤其實黑警只會入電腦，唔會實際做野？

有冇影底相？
Tg同樓主講啦

睇呢個post 睇到自己都擔心埋一份
祝樓主早日搵到公公

希望樓主可以快啲搵返公公

上面咪post左張圖 話有隊叫香港日駿救援隊團隊
主動聯絡我媽咪 話公公係體育館沖涼
我地主動問多幾句情況點 佢地就帶曬頭盔
上網搵完全唔見有相關團隊資料
想大家幫手睇下

搵得返未…?推

Hihihi

推
嚴重擔心我媽受精神欺騙

推 希望樓主快啲搵返公公

好似好鬼咁 google 完都冇資料
如果係慈善團體應該有登記...
一你係試下搵下個咩南昌居民協會（第一張圖）
係咪真係同呢個日駿有來往過...

希望係真心幫你地架啦

咪撚理佢啦
專心啲搵好過

乜都無資料

完全無聽過呢隊咩救援隊
聽落有d可疑...

廢青一名
真心可以組隊出黎幫手搵

你提供公公個人資料電話公司核對（ID DOB Full name)
扮係公公就得

利申 發夢扮過屋企人打去問賬單詳情

最擔心係公公已經去左其他區，希望可以快啲搵到佢希望佢平平安安

SMS 驗證果度你扮唔見左電話得唔得 好似唔見信用卡咁款

好 我發夢個時試下

樓主搵左咁耐
都要好好休息
先可以繼續搵呀
加油！

.

樓主開定新post先,廢事半夜我推爆左

新post:

(更新) 尋找公公第十日 (4)

你

1001

新post實搵到